請大家留意返唔係私了係以武制暴, 係受到襲擊先要還手, 唔係對方撕紙或者鬧你兩句就要亂打人

我知道今日冇手足亂打人
純粹提醒返姐

仲有留意記者, 過程唔好俾人影到
一係就左右搵人開遮

仲有私了係唔比人知先叫私了
有鏡頭就搵夠cover先落手

請大家一齊正名
❌私了
✅為民除害
✅以武制暴
✅自衛反擊